Kaebas kroonumetsawaht Hans Leppik Jaan Koks peäle et see mõisa metsast ühe palgi warastanud olla se olnud kuusk 3 süld pitk 6 tolli ladu jäme.
Jaan Koks ette kutsutud ütleb et tema mõisa metsat ühe palgi raiund olla.
Mõisteti: Jaan Koks peab Holstre kogukonna waeste laekase 50 koppik trahwi maksma ning see palk mõisa tooma.
See mõistus sai Kohtu käiatele kuulutud.Eesistnik J. Hansen
Kõrwalistnikud J. Ainsen J. Moks M. Tuk
